自從謝師宴之後就冇著套老西

岩先試著已經唔岩身

部長

吊腳褲

當年T-SHIRT 牛仔褲

我而家仲A0

可能冇攝件衫入褲

我絲

still applicable
靚女留tg & 相, me 1米8 (四捨五入)